(痴線佬)電影角色死亡方式討論

大家睇過咁多血腥暴力電影，有邊套既殺人方式係令大家最深刻？

我先

鬼船(2001)第一幕，條鋼索將在場既人腰斬

Same

童年陰影

同埋第一次睇隻暴意食左屙屎佬果幕

MIB甲由佬唔係死
但好深刻

暴龍

北野武果套全員惡人
北野武叫自己大佬伸條脷出嚟再一吓手刀劈落佢條頸

係咪得返細路生還個幕

個頭甩左

係

斷脷

之前睇好深刻，好似叫七宗罪
犯色慾果條女同一個肥佬死法真係好深刻
個兇手叫個嫖客裝把大刀係條丁個位，要佢屌死條女，個肥佬就比人捉左係床到左右手都帶個機機按左之後會插爆自己隻眼，唔按就會死

the room最後個幕
個男主fuck the dress之後開槍自殺